En de man die de brief schreef, is een Duitser.
Heeft u het let op de eigenaardige constructie van de zin - 'Dit verslag van die we van alle kwartalen hebben ontvangen.
'Een Fransman of een Rus kon dat niet hebben geschreven.
Het is de Duitser die het is onbewoonlijk voor zijn werkwoorden.
Het blijft daarom alleen maar om te ontdekken wat wordt verlangd door deze Duitser, die schrijft over Boheems papier en geeft de voorkeur aan het dragen van een masker om zijn gezicht te laten zien.
